【奪命車禍】鐵騎士遭T牌Benz越線撞斃 死前英雄亭打卡

【16:53 更新】袁妻透指丈夫為家庭經濟支柱
【15:53 更新】新增死者相片及事發前於英雄亭拍下其電單車的相片
【15:35 更新】傷者送院搶救不治

平治與電單車相撞，兩車損毀嚴重。（詹家志攝）

駕駛T牌平治私家車司機在場協查。(詹家志攝)

下午2時半許，一輛YAMAHA FAZER FZ6電單車沿大帽山荃錦公路落斜，駛至石崗一個右彎時，對面線一輛掛T牌平治疑越雙白線，迎頭撞向電單車，電單車司機彈上平治頭冚再撞大銀幕，反彈10米墮地重傷毫無反應，救護員接報到場將傷者送院搶救，惜終告不治。警方正展開調查。
據了解，被撞斃的電單車司機姓袁，花名「大口」，與妻子及一對仔女同住何文田愛民邨。袁妻透露，丈夫任職替更的士司機，為家庭經濟支柱，平時喜愛駕電單車。他今日放假，早上帶同一對仔女覆診，回家後一度午睡，至下午聲稱出外拎「機頂盒」。至下午2時許，袁獨自駕電單車到了大帽山英雄亭為愛車拍照打卡，並放上車友群組分享。
據車友透露，大口將相片放上群組後，車友相約與大口會合，途中目睹有電單車於荃錦公路翻倒路中，但未有為意，抵達英雄亭時卻不見袁，頓時心深不妙，折返車禍地點，始知大口出事。
受事件影響，荃錦公路來回方向近石崗軍營的全線封閉，現時交通擠塞，駕駛人士請考慮改用其他道路。
T牌一般是車行人員試車使用，多數只包第三者保險；若車行人員駕駛客人的汽車出事，車行一般要負賠償責任。

ball out到離晒罩
唔熟部車性能就咪撚上大山啦
拎其他道路使用者性命較飛
應該釘一世牌

架bemz 咁舊應該係渣去石崗個頭換零件

哇 屌佢老母 又越線 撞死人
正撚樣 慳果小小時間

10個渣benz 10個都唔識渣車

然後撞死人條友兩年後又一條好漢

W210盤呔咁慢，揸快少少都過對面線

條benz狗車死人仲喺度篤電話

又係掛住T牌飛車

買benz送車牌

開個客部車飛車撞死人
佩服

咁鍾意打卡
係地獄慢慢打飽佢

有病睇下醫生

好奇一問，如果有心想殺人，其實用車撞死人係咪最低代價，最多被人告危險駕駛，個代價仲抵過誤殺

利申: 學術研究

係 竊聽風雲古天樂都係坐5碌就搞掂

比人逆線撞死仲要比連登仔笑真係冇陰功

今次唔係好爸爸既？

BMW同Benz，兩邊d司機都

家陣再多部Tesla
揸呢三部多數都係撚樣嚟

皮包鐵真係無晒計